有無人想做youtuber?

我一直都有諗過試下做youtuber
因為我成日諗野
有d野想試下講出嚟同人分享下
但又唔知實際要要d咩野資源

請求分享

前期度稿、搵場地
後期拍、剪
最重要嘅資源就係錢

要經營就要有錢
要有錢，做生活 開箱 化妝保證肥肥

向連登首席YOUTUBER - 窮人唔好生仔取經

認真

錢我有少少
但想搵人一齊做就搵唔到

搵錢遲d先諗
想試下做出嚟睇下個感覺就點先

唔識

正係買器材都用好多錢
加上 影得唔好 會比人笑

生活開箱就自己做
除非你想做微辣果類

你自己有啲咩技能先？
其他唔識嘅咪搵下有無人識嘅然後一齊搞囉
不過要小心係僱傭定合作關係
見過唔少出咗名之後就因財失義

拍D咩類型嘅篇先